今晚（17/8）係咪無人被捕？

終於贏返晚

好似有一個女仔

屌

好似一個，待查。

聽講係路人?

屌又亂拉人

teng gong hai

818 tui

搭鐵慳錢買物資大法 《全民買特惠票》

唔亂拉人交數就唔係黑警啦

旺角拉咗個呀